天文台預測2018年最多8個颱風襲港 6月前已有風打

本港去年風起雲湧，也是最多8號波的一年。天文台今日（23日）公布，本港今個風季將有個5至8個熱帶氣旋影響本港，屬正常至偏多水平，而本港風季將於6月或之前已開始。至於全年平均溫度，天文台料偏高，打入十大機會屬中等。而全年雨量介乎1,900至2,500毫米，屬正常至偏少。

另外，天文台預測拉尼娜或有機會形成，屬短暫和偏弱。不過，天文台台長岑智明提醒，若拉尼娜持續，熱帶氣旋的數目會較多，風季亦可以延至12月。

此外，天文台指，自去年10月開始，赤道太平洋中部及東部的水溫持續低於正常，但世界各地的氣候模式普遍預測赤道太平洋中部及東部的水溫會在未來數月繼續上升。因此，縱使3月底前水溫數字足以達到拉尼娜形成的指標，異常的情況預計將會是短暫和偏弱。但岑智明提醒，一旦拉尼娜持續，香港熱帶氣旋的數目按以往統計有機會較多，風季亦會較長。「4月就可以開始，但現在預測未必這麼準......亦可以遠至10月、甚至11、12月都有。」

英國研究 中國製造 天文台預測

順便bin埋5月話香港今年會或會超級乾燥個位前台長

鳩up當秘技

唔中就當冇講過
中左就大叫"世界末日喇, 陷球產喇, 最衰都係你地開冷氣搞到極端氣侯呀!"

天文台超級電腦=黃金$4000打機list

連幾個鐘後既雨勢都預測唔到仲學人預測一年既事

配埋GTR牛就Perfect池啦

八月都黎緊 有邊個風入到400同我企出黎

今年真係遲打風

留名跟進

Pish

binc

全部星期六/日打

懷疑佢部超級電腦連氣象雷達全套其實搬撚咗去日本

留名等睇一次風都唔打

好撚多風打 >> 中 ，仲要嘢嘢食到正，呢兩日又嚟一個仲要掃晒關東中部關西
平均溫度高 >> 又中，之前直頭破紀錄41點幾度

呢個天文台真係好撚嘢
準撚過佢老母嚟M
其實叫啲日本仔睇香港天文台做人得啦

渣GA

部超級電腦用左大陸晶片

9up靠估台

唔好咁老定，最後８日打８個風

秋天都到啦

仲風乜鬼

肯打未姐

準到

屌，大交合都好信?
佢地根本已經由預測天氣，變為實時天氣報導好耐啦

同一個預測報足佢 7 x 24，唔中就彈弓手，見出面好天就改做天晴，大雨嗰時就掛個暴雨警告，停雨就話你知部份地區多雲 / 有陽光 / 有驟雨，點知唔夠兩個鐘又落過狗屎，就咋咋淋掛返個暴雨警告出嚟攞尾彩

平時話咩有一道冷峰 / 低壓槽 / 高壓脊 / 雷雨帶接近本港，叫大家小心
你以為真係睇天氣圖，靠數據預測呀? 咪又係睇鄰近地區天氣報導咋

見到珠三角天氣報導話而家有大雨，就出段警告話有雷雨帶嚟緊，可能影響本港
見到廣州天氣報導話而家有落雪，就出段警告話有寒流嚟緊，大家著多件衫

嚟得太快，改唔撚切 D"天氣預測"，就話係極端天氣影響 / 天氣變化變幻莫測，就算係最精密嘅科技都未必可以準確預測，所以大條道理估唔撚中

屌你老味，我仲以為自己睇緊風水節目，最尾出嗰句「玄學並非精密科學，節目內容只供參考」咋

呢 D咁嘅渣流攤預測，係古時唔撚洗推出午門都要發配充軍啦

仲有澳狗信足大交合嫁

究竟馬交定香港大交合廢D

準 又中

又中

竟然有八號未

x777

早幾年又話咁多過天文台香港最準...
我屌佢地又用飛機入風眼又盛，咁多資源，比其他天文台準係應份傢

宜家差咁遠點交代

用哂d不直玩facebook公關

邊有錢預測天氣

o的風好古惑架....次次都係星期六日同開工前收工後黎

天文台做到野

中呀

一個風都冇今年

屌你真係叫颱風既都五撚吹過黎 全部都係乜柒熱帶風暴

五你老母

地下天文台

林太無處不在

準

我預測下期六合彩係1-49

大交合不如出埋波盤推介，跟燈買應該可以改善香港貧窮問題

佢淨係會估0-10球 唔中就個別例子

今年仲未有風假啊

邊8個

可能bin c未？

4k gaming list

究竟係4千蚊定係4K高清
價錢差好遠喎

不如預測1-10啦